哂9氣啦 香港人淨係識諗自己

一有同自己有利益衝突就設法將人置諸死地
個撚個都利字當頭
已經唔撚係以前嘅香港
冇左嗰種互相幫助互惠互利嘅精神
唔好將責任推哂落大陸人度
某部份大陸人某程度上仲好過香港人
係香港人自己唔肯承擔屬於自己嘅責任
講完

冇人回=香港已死
再見了, 香港人